有無人記得蘋果日報漫畫《打妖王》

淨係search到呢條link:

妖魔隨流星襲香港，吳空誓做打妖王。
打妖王是漫畫，亦是一款線上遊戲，為配合漫畫推出，新城電台與蘋果日報漫畫組聯合推出該漫畫之廣播劇，此原聲專輯是非賣品，隨漫畫及蘋果日報免費派發。

有啲印象

不過冇睇過

果陣仲有送一副立體眼鏡睇有少少立體

記得，仲日日追，阿公仲特登去拎咗隻謝霆鋒、吳嘉莉唱嘅主題曲CD
後嚟打豬八戒變咗單行本定乜就冇再睇

變左單行本之後就無得睇